Documento gerado sob autenticação Nº BKG.054.690.BHA, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1214                  de  18/02/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°24854,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDUARDO LUSA CADORE (Siape: 2139891 ),  para
substituir   GRACIELE SBRUZZI (Siape: 1946906 ), Coordenador da Comissão de Pesquisa da ESEF, em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 06/02/2016 a 14/02/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
